嗌交講錯野變咗處於下風 點樣可以扭轉局勢

啱先同條友嗌交
本身想講戇鳩仔咪就係你呢啲囉
講錯咗我呢啲咪就係戇鳩仔囉
講完自己唔爭氣笑咗
無曬霸氣 feel到周圍嘅人都恥笑緊我

重刷

除褲打飛機

衝出去扮跳樓 佢驚過你

大叫：你即刻同我跪喺度！

點解啊

你阿媽個波罩你

默默離開
唔肯認柒只會更柒

大師平時一定係柒開先有咁嘅智慧

係 平時柒左最叻係扮唔care

大智慧黎 知易行難
你竟然便到

做*

吊高你媽過海

屙尿落佢個口

100% work

你都唔差搞下笑緩和氣氛

下次補返句：估唔到你仲on9過我

好似幾正，成日叫男朋友跪？

濛狗原來有啲咁嘅愛好

係柒

你唔洗嗌交 大東瓜個名已經輸左

點解我頭先諗唔到

人身攻擊-,-?

我真係戇鳩仔先同你嘈